而家有無人玩proclub

除gk 咩位都打

今晚玩唔玩，d4隊得3個人